TVB訪問馬女士 定係程演員呀？

1:50開始

唔好諗住搵啲演員岀嚟受訪，扮到我地影響其他市民，宜家係狗鐵，係黨鐵迫我地上絕路呀！

自推

推

笑死

呢個演員都算係長青綠葉，由細睇到大，我真係唔係好覺得似

驗眼啦

用下腦啦 會唔會用呢d演員呀......

仲睇 tvb?

聲都match

cctvb 信佢一成

真係把聲都似喎仆街

呢個唔係二打六黎

把聲唔係

唔好亂抺黑

都唔似

把聲仲似喎

話樣似聲似果d有無十歲

第一 唔似
第二 有幾on9先會用真演員黎扮

把聲都似

唔似
唔好推

把聲開頭似,但後半冇真個位咁沙

13秒開始聽
真係唔似咩

應該摺左tvb 啦， 連維穩的影響力都無， 但年年食幾億維穩費

似啫

唔好再推呢個7post

TVB仲扮野

話你on9怕你嬲

屌，咪on 9 啦
呃9左我入黎

用都唔會用佢啦二打六？

可能計 show 錢呢~

on9

請善用不推文回覆

把聲一d都唔似
由細睇到大

唔想笑你

有面盲症?

油塘會唔會係狗嫂

on 9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

樓主驗眼。另外請善用不推文回覆

825荃葵青遊行
轉左地點

樓主咪柒啦

係佢啦下話，一望一聽就認得佢

走啦 唔似

未夠Show

入黎推

馬太？係咪寫福音嗰個啊？

藍絲一定認得程可為, 唔會咁on 9嘅.

當人人係愛國藍絲咁智障

你當呢度港人港地咩⋯⋯

第一眼睇都覺 不過睇真啲都係六七成似左右

睇完段片覺得把聲都似喎認真

On9 把聲都唔係

把聲唔係咁 好似 睇左tvb 30年

一睇就知唔係

tvb係咁玩都唔會揀佢啦

lol

對眼唔似

唔係黎喎

.....

最近個髮型都唔係咁

聽聲都覺得係

睇下啲牙咪知係咪佢

係佢啦屌 連聲都一樣

On9

片入面把聲咁重鄉音

話似果d係咪冇睇過佢d劇

笑撚死

曲咋你？

喺餐廳食飯嗰陣咁啱見到段新聞
第一眼睇我都覺得似

樣同聲都唔同，由個po沉喇

人地老公姓馬，好似係

Push

好似唔係佢嚟喎，
把聲都唔係好似。

佢講野無鄉音架喎

馬小姐

可能無

我都認得把聲 肯定係tvb演員

咩啊...邊忽似....

點會係

呢個演員都出名...如果係實認到...

不推文

笑到

唔似

睇tvb前冇睇呢個post
當時睇已經覺得係佢 因為把聲一樣 個樣似

呢個垃圾po都上熱門

把聲幾似

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

唔好佢
人有相似

似條毛咩 連把聲都唔似

............

直頭係, 把聲同神情都一樣!

自編自導自演
屌佢老母

唔好戇鳩啦，又俾啲五毛有位入，邊撚到似阿？

樣同聲都唔似

把聲好似

唔係喎，把聲好撚似未聽已經係個腦浮起佢把聲，勁似

面盲症疫情嚴峻

係似 但唔係

原來唔係得我覺得似

400個正評 曲線咋話
..........

樣唔似 但把聲似到仆街

我話似就似啦
屌

個樣有啲唔肯定
但係把聲100% match

一撚樣喎

停啦好嘛, 而家都咁多人半信半疑, 屈錯人你就真係同紅衛兵冇分別

把聲真係唔似

話唔似果班隻耳係咪有問題

On9

太低手了掛

等睇程可為fact check

一睇既時候都覺得好熟 係佢啦屌

on9到
去站務台del post喇

個樣有7成似
但把聲9成幾似

第一眼係似既
望落就唔似

九成五唔係佢

屌，擺明唔係啦
係有啲似嘅

係都用臨時啦

頭先食飯睇住播唔似woo ，唔好學埋藍絲啲on9野，差唔多髮型有眼耳口鼻就話係同一個人

樓主真心戇鳩

邊忽似
ching 00後？程可為都唔識？

我覺得係！

唔怪得咁熟口面

繼續吹

其實你係咪低能㗎

馬女士我識佢，唔係個演員

樓主呢啲人，如果早廿年出世而家一定係藍絲廢老， 連自己都呃埋

我都識個人同佢勁似樣
不過嗰個人就唔係姓馬，好似係佢先生先係姓馬

無錯，不過唔好相認

嘩屌 真核彈 快推

連登仔 要有連登仔質素

不要推假， 唔係同幫港出聲之流無分別

不造假 不推假

連登仔女要有 Classy

佢把聲 中後期有鄉音

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

收山啦馬姐

唔好好似啲垃圾藍屍咁生安白造啦

貼出街